其實大家樂88蚊雞餐有冇得賺

肉醬意粉一個三十蚊都要 =30
隻雞更加唔洗講起碼40 =40
加埋啲可樂平均五蚊一罐(而家有啲買到六蚊) 5x2=10
粟米兩個起碼都要六-八蚊 2x4=8
加埋立立雜雜嗰啲薯餅呀 10元
30+40+10+8+10=$98
加埋嗰啲燈油火蠟 人工呀
比起kfc同埋麥當勞嗰啲狗飯餐平咁多都冇人食

唔好意思食
人地蝕

你認真？

求打和啊屌你老母

邊到係似假膠

搞手唔諗住回本 只要大家食得開開心心就陪😊

係認真嘅..

冇得賺賣黎做乜呀

又係元朗巴打 留名

大家樂俾狗食

肉醬意粉一個三十蚊都要 =30

唔洗30$ 呀？

蝕住做 良心企業

咁茶記係狗既排泄物

92喇

超市買嚟煮都唔洗咁貴啦

係 而家間間快餐都蝕住做 m記 kfc間間用銀彈戰術 想做大塊餅
對於我地呢啲小食客黎講就係福氣

5蚊可樂

百佳買都唔洗5蚊啦

仲要人地一大批咁入d 碎肉返黎，來貨價應該好平

新會員？

你講漏咗 佢D料係法國嘢嚟

講真改得做大家樂 都係想大家食得開心 錢呢D其次

假膠吓啫